ff系列 - 想用波台燈力作可再生能源發電

有冇愛痢生想還拖？

隻猁是冰個

愛痢生
笑到我十二指腸飛晒出嚟

燈到

勁到

皇者曼又玩反杯劇本悶吾悶牙。。。